點可以仲用「驅散」「清場」！

看見尖咀那位受傷女孩的畫面
很心痛
希望她只是輕傷
（知道她名字的朋友，趕緊幫她聯絡律師）

致：傳媒朋友們
警察現在所用的武力
已經遠超「驅散」或「清場」的需要
根本就是鎮壓啊
是要完全鎮壓這場運動啊
請你們也要說人話
不要再跟著警察/林鄭政府的口吻做報道了

721